其實夜晚要清垃圾唔係想像中咁難

相信大家都知呢排社會上真係出現左好多垃圾,作為愛香港既一份子,清理垃圾保持社會清潔係好應該做既事。

每晚到倒垃圾鐘數,各街坊自發出街清理垃圾,勤力既就執多幾件垃圾 唔勤力既就係街睇住人執垃圾, 不過睇或執都好 都要保護好自己 保持乾淨 最好著黑色為主衣物 襟污糟呀ma

香港勝左夠人多同團結 大家守望相助 幫大家睇下水 望下邊到有垃圾執 熱心既人士就可以過去執乾淨。

人多就好辦事,又可以係漆黑既環境中掩護及保護大家, 仲可以幫手留意下有冇垃圾痴住左返屋企,咁間唔時搵一兩晚執下垃圾 清理下條街 相信社會上都會乾淨好多。

特別係d藍絲撕完文宣冇手尾,唔掉落垃圾桶, 就咁隨手掉係條街到,搞到條街立立亂。